Q: What services does TechSupport Inc. offer?
A: We provide 24/7 technical support for software, hardware, and networking issues.

Q: How can I contact customer service?
A: You can reach us via email at support@techsupport.com or call 1-800-555-1234.

Q: What is your return policy?
A: We accept returns within 30 days of purchase, provided the product is in original condition and packaging.

Q: Do you offer live chat support?
A: Yes, live chat is available on our website from 9 AM to 9 PM EST, Monday through Saturday.

Q: Where are your service centers located?
A: We have service centers in over 20 cities across the US. Visit our website's "Support" section to find one near you.

Q: Is there a loyalty program?
A: Yes, customers can join our loyalty program to earn points with every purchase and redeem rewards.

Q: Are your technicians certified?
A: All our technicians hold certifications such as CompTIA A+, Network+, or Microsoft Certified Professional (MCP).

Q: How quickly can I expect a response to my support ticket?
A: Our average initial response time is under 15 minutes for urgent issues and under 2 hours for non-urgent ones.

Q: Do you support business clients?
A: Yes, we offer managed IT services and SLAs tailored for small to mid-sized businesses.

Q: What are your subscription plans?
A: We offer Basic, Pro, and Enterprise plans starting at $9.99/month. Each plan includes different levels of support and device coverage.

Q: Can I cancel my subscription anytime?
A: Yes, subscriptions can be canceled at any time from your account dashboard without penalty.
